[拋磚引玉] 如果香港有一日變葛咸城, 應該由邊個扮班痴線佬?

講緊蝙蝠俠堆反派, 選角前提要係條友本身已經係痴線佬

1. 小丑 > 龍心
成日走周圍攪事, 成日狂笑, 又鍾意化濃妝, 諗唔到邊個痴線佬比佢適合扮演小丑一角

2. 小丑女 > 女大J
無啦啦愛上痴左線嘅龍心, 為左做佢條女變埋癲雞, 完全符合小丑女嘅背景故事

3. 雙面人 > 馬車
一陣時極度憤怒燥底, 一陣時又話要正能量, 由佢對眼已經可以見到魔鬼同天使撞埋一齊, 情緒波幅極端異常, 差在睇佢幾時變臉

4. 謎語人 > 思覺老師
香港第一代痴線佬youtuber, 最近跟隨成班痴線後輩復出, 現實中戰鬥力為0, 所以只能隔住個mon出謎語吸收觀眾嘅智力

大家仲有無咩角色諗到 ??

屌你d圖

多謝

李+x係企鵝人？

btw D圖我自己改架

D圖係幾高質喎

改得咁有心機既

高質

邊個係batman

幫推 d圖改得好正

邊個有錢佬做batman先 ？

強帖留名

RIP

思覺老師果張

高質post lm

OK

無野做

笑撚死d圖

葉劉=毒藤女

睇怕cat woman 係邊個都full g肉出

啦你地話要架

關sir?

講還講 唔好貼圖，thx

cat girl

窮人不要生子,但諗唔到有咩角色岩佢

想睇CatGirl

唔知係咪標題太差無人入黎, 一陣我整多幾張再開新post

未推到上熱門姐

痴撚線

D圖高質，child 登少有

啲改圖靚到

黃秋生呢？

冰凍人任達華點睇

strong po lau ming

Jason

李力持係急凍人

lm

刁近平

正

好耐無見咁高質既改圖 以前係高登就睇得多

Catgirl=catwoman

重未有catgirl改圖嘅

啲描述都正